世衛秘書長再籲各國政府：無須為防疫 限制旅遊和貿易

世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞3日再度呼籲各國，沒有必要為了遏制武漢肺炎疫情傳播，採取限制國際旅遊與貿易的措施。

譚德塞說：「我們呼籲所有國家執行有證據為根據且一致的決策，全球連結性是此次疫情的弱點，但也是我們最大的優勢。」

WHO雖在上月底宣布武漢肺炎構成「國際關注公共衛生緊急事件」，但呼籲各國不要限制對中國的旅行或貿易。

北京外交部新發言人

當日投票比班非洲力架投贏左英國個白人專家

屌你，做埋世貿個份

如果埃塞俄比亞不幸爆發武肺嘅話，阿秘書長會唔會屋都畀人拆撚埋？

唔使限制 因為呢隻病毒只係會攻擊支那人

咁你咪叫大陸唔好封城先囉
歡迎武漢解封

呢條友遲做何志平第二

改做中國衛生組織啦
奶撚到咁

求求大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

WHO?WHO

搞衛生都插手旅遊同貿易🙃 搞埋救經濟措施吖笨

反正生死有命，班大陸人自己講嘅

你見無其他國家理佢就知啦
得個七七七同土共攬住姐

WHO?冇人識你呀

無需再狡辯